下次再見到老年暴徒打商舖，即報警

你班友識唔識做架

留名等睇藍屍大戰死黑警

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

有汽油彈

你訓咗幾耐？點會大戰呀？
班狗咪嚟到行行企企然後收隊囉
佢地淨係打黑衫咋嘛

有冇睇片架
睇死啲老嘢冇口罩發狂連黑警都打埋

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

但係黑狗唔會好似打黑衫咁還拖呀嘛

睇住班支那廢老，笑左出黎啦

又唔識上網又資訊唔流通，食二手貨食假貨就係呢班，一話有就出去成班交叉感染。仲要肺炎死得多廢老，今次將人口大換血

手足組團落去叫口號

有撚用咩，同啲藍絲抗手足然後報警有咩分別

增加班狗野肺炎風險都好
個度咁多廢老

真·暴徒

又岩喎

黑警行埋黎慰問兩句就走啦